建議改密碼規則 + 畀巴絲揀係咪需要限制估密碼次數

利申：sorry for 1999
懶人包：密碼長度大過複雜程度，越長越難破解

1. 建議密碼規則改為由15~24字節長度起跳, 唔需要必然包括大細楷同符號等規則
2. 如果有人估密碼, 改為經可信途徑提翻巴絲, 畀佢地揀係咪要容許定阻止，以免自己新裝置被誤認係外人。
3(如有). 建議連登app可以set定時清理程式入面嘅資料，要登入左再load

各位巴絲，密碼難記但電腦易估係好大件事，密碼越短越易估中, 最好就係set啲長又易記嘅密碼：例如 "notasfungihackoatmotorcomputer" 即將啲唔相關嘅字加埋。

參考：